好心香港藝人去中國做節目 有意無意講多啲香港語

咁先係吸引人學香港語

叫古天樂，渣渣輝上去